大家用緊邊款口罩？

KF94係咪好好用？

係

用緊底褲

恭喜你有五千蚊

樓主用咩都中

邊個話我中

佢應該係3台sales